［第二間瑞幸］ GSX

盤前插到去$69.4 ，一開市畀個莊抽返上$92。。。 痴撚線中國假數公司